今日我以連登仔而驕傲

平時唔係？